有冇中意睇波女仔

最好阿紐猁皇羅絲打
有意留底contact

我

利申：男仔

鍾意女仔波

我都幾鍾意睇女仔對波

我想食雪糕

我又係

Push

我